歐盟發出外交照會半日，港府，口交部，中聯辦同保皇黨都仲係一句聲都冇出過

平時美國英國出完香港報告，好快會撲出黎叫佢地唔好干涉內政
今次全員龜縮，代表乜

外國勢力

佢地全部排緊隊買華為手機 （好似係）

歐盟坐館德國好聲好氣同你講完唔聽
而家拉晒成班靚出嚟班馬
加埋美國
跟本就係成個Nato vs 777

罷買歐洲貨 日本貨 美國貨 韓國貨

八國聯軍打到嚟
中共繼承清朝傳統，係會內鬨先

未諗好台詞
我幫你講埋都得啦 死賤種蝗蟲
不得干預香港事務 不允外人說三道四

個個大佬都有心有力，得罪邊個都死
最弊係班友仔外國家產多，持有既外國護照分分鐘比人，或者第時想走想入籍但因吠人而blacklist

無啦啦比人通牒
邊個出聲講錯野邊個死
所以咪縮埋一舊

歐盟=幾個大國

因為ea sports
真係驚

應該好多都持有歐盟成員國家既國籍，同埋資產

因為政府五天工作

係喎 又話好撚打得？睇過～

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

柒婆出左聲啦

話人地受人誤導wor

完全係呃癈佬既講法

跟本呢家班建制就係清末個班馬戲團咩撚事義和團
班on9 高層就覺得咩都可以亂黎